如果一個人出世就冇名，要點用死亡筆記殺佢？

如題

路人甲

總會有人幫佢起名

如果係咁，我唔洗知人哋叫咩名
我自己幫佢起名就可以殺佢？？

你自己改個名俾佢再殺

咁用一半命去換死神之眼咪好on9??